﻿Сборка:
ресурсы используются из андроид-ветки _android\assets\data\, там же и собираются _android\make_res_bmp.bat

Запуск с командной строки (или command arguments если запускать под debug в ide)
win32app.exe [-w] [-h] [-p]
-w ширина окна (по умолчанию 512)
-h ширина окна (по умолчанию 512)
-p путь к ресурсам (по умолчанию assets\data\ от текущей папки)
пример: win32app.exe -w512 -h512 -p../../_android/assets/data/